好奇一問 武漢肺炎好翻個啲點醫

死晒

死亡率好似15%左右，唔死就好返

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

好翻一定多過死嘅驚西

有個好似話日飲24升水
條JJ要24/7咁痴住尿兜

治癒人數遠超死亡人數

可以打j了

中水毒死撚左啦
你咁都信

唔發燒就冇病

新玩法

可控

你信？

中醫喎 飲幾廿L水喎

係佢病死之前開一炮
就唔算係病死

板藍根

想問退咗燒當醫好再中多次仲計唔計新增確診人數？

梗係唔信啦
On9都知無可能啦

唔係100%致命,唔死咪好返. 不過好左你個肺都用殘哂